纯儿牛仔为亚运喝彩

纯儿牛仔全力支持广州亚运 为亚运加油令人瞩目的第16届亚运会于2010年11月12日举行，广州市民正在为迎接这一历史时刻的到来而欢欣鼓舞。这是继2008年北京奥运会后我国举办的又一次大型的体育赛事。伴随精彩赛事带来的兴奋和喜悦，纯儿服饰集团公司?纯儿牛仔（中国）举办了一系列精彩纷呈的活动，预祝广州2010年亚运会的圆满成功。2010年11月11日，纯儿牛仔在广州最为繁华的商业地带—天河城附近举行了为广州亚运加油喝彩的活动。活动期间，纯儿牛仔亚运会加油队向周围的市民赠送国旗、亚运旗与国旗贴片等物料，用来支持明天的亚运会开幕。另外，纯儿牛仔的职工为亚运喝彩签名档，吸引路过的不少市民签名。签名档上密密麻麻布满了为亚运加油的名字。纯儿牛仔为亚运加油活动圆满举办。我们希望通过这一系列的活动共同传递和推广本届亚运会所倡导的价值：和谐，成功，激情和喜悦，一起分享不断拼搏，追求卓越的体育精神。这也是纯儿牛仔所崇尚的价值观念。“成就自我、成就团队！”我们以此来共勉。